21世紀教育(01598.HK)本學年大專生新入讀人數增21.6%

2020/10/21 04:44推薦0利好1利淡0 沽空 股價
21世紀教育() +0.010 (+1.563%) 公布，2020-2021學年，石家莊理工職業學院新入讀大專學生數為4,969人，較上學年增長21.6%；石家莊理工職學院及集團經營的八間幼兒園入讀的全日制學生人數為1,9677名，增長8.8%。

手快有錢賺

學生增長=盈利增長=股價股息增長

你咩價入咗？

依個POST咁似WECHAT妹

$0.650入

上次推介隻01478丘鈦科技升左十幾%

現價$0.660

Subscribe再㩒埋鐘仔？

呢d仙股玩唔過

個問題係呢隻教育股冇咩大行coverage
成交又唔高

目標價$0.8